[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [267] ＮＥＲＯ ＦＯＲＥＶＥＲ

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

龍娘No.1

ＷＥＡＫ

龍娘的歌聲會撕裂你們

尼祿(笑)
嘻一聲

尼祿

Nero 世界第二
沖田 世界第一

屌屌屌屌你

he

要訓了

辣殺神父

留名

睇住歐聯來留名

有冇活動攻略既圖

咁樣姐係做咩

叫你棄game 保平安

認真, 好似重開部機就得

開得番啦 唔該哂

我要罐頭呀

打左幾場素材好似唔係幾好跌

Zzzzzzzzzz

依家係唔好跌
同埋如果舊年有打
今年根本冇農具都得，冇咁多野要換
反正有加敵人裝就夠

有個重課好友升爆課金裝同隻5星lv

唔怪得知我上年冇抽農具

宜到個個都重課wo

我記得上年冇特別去刷都打得晒 又係冇咩農具
今次仲要有好多野都唔洗換

成班賭仔

幾時到Tamamo 都有每年一次既活動

琴晚更新左IOS11.1 入唔到驚

上年啪尻錯左錯三星活動禮裝做肥

Same

見到彩虹完全唔會開心

唔要比我
而家得要開波主線送個
驚比人del fd

新手留名

我記得呢個活動最後哥關 勁撚多金銀銅

所以HEA玩is ok

加敵人裝係唔係成隊入一張就夠？
其他當周回隊咁塞哂np禮？

玩咗唔係好耐留名

反咸力留名

跟唔到神父標準留名

係咪架

以神父做標準？

炎鳥巴快睇

大衛星？

雪山神女

今晚唔抽白槍了

唔好意思 睇唔明前面日文攻略圖 , 係咪打到去雪原先有正關刷跌落?

屌呀

幻覺黎既JA 嚇我唔到既

簡單嚟講即係尾關出之前係雪原hea住先

係咪送禮裝咋

就快月尾 I'm ready

sh呀！

Fate/ぐだぐだオーダー巨大バルーン(ノッブ)が登場！◆

「Fate/Grand Order Fes. 2017 ～2nd Anniversary～」に登場したFate/ぐだぐだオーダー巨大バルーン(ノッブ)が、マチ★アソビvol.19に再登場！
期間:10月7日(土)～10月9日(月･祝)
場所:阿波おどり会館1階

人地有鳩達
我地有nobu

新po lm
Nero is goodest

Are啊

蝦娘fate No.1

OK
Nero s are goodest

教豬二世？

個時解包有冇講埋雪山櫻咩職

綠...

我唔制呀

sup...

1技綠放+q卡hit數*1.5

it狗:加hit數好似難d喎老細

整個武藏buff落去啦 贏晒

1 技 全體加攻 + 產星 2 技指定綠放+集星 3 技 指定爆擊up

寶具 全體綠放+ 自己每turn 產星

燈

無
不過9成係騎

想問下張勇者龍娘禮 邊關會出

咩關都有機會出

難得見到聞西本，點知係gay本

片名

應該係SAO劇場版

露點喎

如果直感加25-30星會唔會變神技

乳首解禁

神產星技只有莫札特

YES 隻BD就係靠露點谷銷量

都唔知有咩咁特別 睇過幾億次

Yes

但我J咗

公__娜不了不了

櫻定凜大

櫻sure la

衛星黎講

凜b有凜個皮，都差唔多級數

Shit....
如果小活動=HF上演紀念嘅話

不安 今晚都係唔抽白槍住

出個hf池 得 藍呆黑呆b叔

有奶喎

出張紀念禮
再pick up fsn pool

有金閃抽也不錯

跟

Mhw咁快訂鳩晒
D索尼狗有冇咁餓

Not gay
thank you

d人見mhxx有得抄未訂囉
虛火黎

g點開post 50分鐘已經無晒收藏版訂

最多咪數位版 未驚過

收藏版就算數啦
隻爛膠

牙福

梳囉.jpg

訂數位算，都唔借放架啦

nero教徒留名

Mh我集集都買實體儲

要個盒
買普通版

冇咪上amiami 買

mh fans有收藏版當然要買

集體開船

反正都唔會放返出去

幾時過到青電超特

出雪山櫻 冇石了

快d出mh,部ps4好耐冇開過

呢個?停埋wo

仆街琴日睇仲有

神父今晚準備左幾多石

呀呀呀呀呀呀

一陣就連官網都冇埋

3xx

仲諗緊抽唔抽

要諗即係唔夠愛

有咩抽

唔夠石抽下隻未再課

我係中意黑槍多過白槍
而家咁睇十月好似好多野抽咁？

不抽了 等10月

未來視？

呢家得劍豪係95% confirmed 其他都係FF

中一隻白槍我收工啦

而且劍豪都未有一定有新5星 pv個影係武藏

你輕鬆啦

換禮啦

萬聖唔係10月咩

點解我唔撳左先

係咪抽up一隻既pool好過up幾隻既pool

我嗰10符棺材本呀
賠返畀我呀

做乜

系

跟神父今晚抽白槍

畀學妹禮裝charm咗
空虛完反思緊做咩咁睇唔開射落呢個pool
如果中咗槍大公真係唔知畀咩反應好

寶1咗，開心唔起

中到又有咩唔好

有野中好過無野中

剩係女法老都值得抽啦

要升
要食料

留石符俾雪山櫻

牙福世界第一

上年十幾抽博學妹禮裝但係冇中, 今年有抗體 留石等新pool

上年十幾抽 今年60抽都係冇中

會難中左

訓醒未？

有冇懶人包

好想畀阿福屌

不停打不停追加鬼
又咩鳩都唔跌

好想互含

格完劍再拮

瘋狂刷骨

哭左

上年抽到中豔后(<1%)都無盾子裝，今年一次十連補返數

打住雪原等尾關

忍唔到手，抽下先

為什麼會變成這樣呢
第一次有了高清的遊戲有了能屠一輩子龍的PS4
兩件快樂事情重合在一起而這兩份快樂又給我帶來更多的快樂得到的本該是像夢境一般幸福的時間但是為什麼會變成這樣呢

先格劍,後吞劍,再拮,最後互射

兩張盾子
個濕鳩event可以快啲打完了

同你一鳩樣
中左5星反而唔中5禮
今次有排打

識玩一定係互射唔知幾多次

識玩一定係含到佢射唔出等佢腳軟再屌佢屎忽

這風不可長

乜撚野事🌊🐆

成班基佬
[size=1]無啊福

Assassin 黎講，女法老同jack，邊個好用d

早排先派左四星券比你用

換左C媽lily

舞台劇周邊

兩隻用法完全唔同架啵ching

女帝比較好用

最近先入坑，唔清楚佢地特性，所以只憑職階黎問下

J果方面

好耐冇見 各位

HI

LIKE

中五星唔中農具都慘
突爆幾張農具都唔中五星又慘

咁我就乜都唔中係咪可以去IFC排隊

乜都唔中首先一定係你課得唔夠多, 考慮下使用魔法卡

那有錢

邊個咁鳩得閒係到比負評 係咪on9

神父好慘

神父係咪就變ALTER

屌你手快快見到隻寶五美海就入左場
死仔包得4lv技

咁快d俾正皮
利申：正皮咗

幾時開埋啲新關佢

復刻hea玩算啦

美海招技要lv幾先100%？
八十左但未用過

8

速離否則開槍

又幾好用喎
刷種火唔錯

還得到先好課,唔好俾錢信用卡公司

賣鳩隻龍娘先
搞到我簡錯野

too slow

我比較辣殺組唔到離地隊

神父今晚開唔開台

唔想知

有冇美海貼地快刷隊？

驚都懶開

1round 6隻怪點快刷

Hf冇櫻

樓係emblem但唔係死靈skin
笑左

諗緊 一陣爆死比人串柒

講經咩

加左

比慎二我麵冇咁嬲

神父今日有沒金句?

唔好搞事

小薯求活動圖

開啦 G持U

見到了 自膠

茹西係咪無吸星習中度表

del左

神父隻寶5呢

好似要每隻入去禁黎睇先有

唔知台仔千秋有冇set表

自私抽就爆死喇！

峻爺added

基本上睇職就夠
幸運影響得1~2點

打萬聖打咗三條體一條羽毛都無， 機率低到pk

就係搵唔到職表

剩係出

呢到有冇玩fifa 既朋友

騎200
弓150
劍殺盾裁丑 100
槍 90
術月 50
仇 30
狂 10

咁集星技個%係加上去定乘上去？

咪又係自回體
而家個難度連體都唔捨得用

Thx 恥撚

乘

打lancelot見佢話全劍職於是執晒d弓去打
仆佢個街點知入到去比佢陰到

最廢係佢，是q但打都贏

gigg added

唔係來做海豹 啱啱見到

全人類集氣比我

實力主義完左啦，黎緊個季諗住搵邊個做老婆

我覺得只有SG0既嘟嘟嚕有機會一戰

唔撚想要呢隻

狙擊手又可以cap圖

アオシマ「ネロ・クラウディウス ローズ・ヴァカンスver.」フィギュア 明日予約開始

班on9 cap完 我都唔彩佢地
我有乜所謂

今年萬聖節唔知有咩抽呢

女...

...帝

金凜must

五星龍娘

嘩 原來奶光招技1成6000%
唔怪得熱砂裝完好似冇裝咁

成教都係垃圾黎

掩耳盜鈴

美遊 萬聖ver.

狂戰得10架咋
除左無窮武練 唔好幻想吸星

唔知燈力無邊既台煮燈唔燈得死

又想我燈乜野

茄子龍男（咸川配音）

好明顯係..

櫻醬

你下一句要说的是『萬聖節出女帝』

下星期開始
櫻
武藏
女帝
凜G
凜B
真祖

Ok 已經執得

無隻岩

今年沒2015萬聖
即係沒C狐PU
仲唔多謝鹽川

下章無TAMAMO我就去日本擰甩佢個頭

Hamjor😭 mikon

Game圖有咁靚就正

入game 見到龍娘 ,好想 熄game

慢慢刷

C狐日日都有機會中

未試過射歪中

點解又多左個タマモ癡線佬

上次刷完BOX唔係好想掂今次個活動 仲要係龍娘

應該係之前20歲果位巴打黎

小薯無人識

宜家呢套野多左個大家姐

...推主線定event好

咁放埋黑A落去囉

有mo mh寶寶

又騷又黑肉= 阿提拉

想做幼提拉愛好者會長

[保育] 好多人都知道整一隻打機手掣係要犧牲2隻狗
咁大家又知唔知食一兜花椰菜要用幾多...

無睇清楚最多換100張大火...
喂晒比堆4星，而家d 5星無飯開

綺仔抽未？

搶錢啊

有得換嘅不嬲都係100架啦

玩左唔耐第一次打呢d event

番去打種火好過

但馬守男定女

羅馬巴隻泳裝尼祿你要唔要

no

套煙花好辣殺....

煙花 應該和誰看?
on9

打下火花？

禾覺得不錯

系 諗住無講到咁差 入去睇下
點知咁樣

你咩都話不錯...

想睇

你咪戇鳩...

博士深度廚黎 話5錯就好好嫁啦

禾對梨好失望...

我係深度廚,動物&玩具台台豬咪耶穌佬?

丫博。。。

原來10月13去15返 D機票唔洗2000......
心動想去睇HF線電影

點解未見過人玩槍/統槍

呢2種同其他武差太遠，好難上手

個場大小小，追怪都追死你
打超特就玩槍，統槍。。我覺得太大硬直

禾覺得套野唔太合適鍾意邏輯性/合理或者當係科幻片睇既人,少少意識流既o靚仔感情奇幻片

缺點:
有啲CG做得唔好,遠景人樣會崩
如果係想睇新房既個人風格,係呢套黎講唔夠重
演員配音

諗到再講

我有fd用銃槍
完場pvp完全唔係佢果皮

無晒位？

夜d應該會同佢打
歡迎入黎參觀

諗多到一樣野
if插劇本既話,其實套野都係電影改篇,動畫劇本同電影劇本都是同一個人整
雖然見到唔少人屌結局[black]開放式[/black],不過都有人會唔討厭

個一分鐘？

佢拎銃槍打超特
勁過我先

你幾時打冠

幾時出其他版本嘅婦長幫佢洗底呀，game入面攤開對手都唔知做乜鳩

睇黎要揾日沖hr
新手無人權

都幾肯定當年裝屎壓高橋價

你而家hr幾 定你入咗佢地場

懶得打一直得5x

畫過啦，明明隻角可以咁撚正

你係入唔到超特即so9sad

自己畫完係TWITTER PO出黎仲靚過GAME入面張卡面圖 除左報復裝屎都諗唔到第二個原因

根本就唔撚識畫立繪囉

不要扶他

睇到結局個感覺就係 下 完咗啦

婦長無啦啦俾人畫柒曬真係好慘

請問靈四是立繪嗎

呢張做靈四真係比一百分

收島風18萬聖有學妹靈衣

新宿黑貞靈衣呢

反而中央東口畫女咁正,今時今時淨係出得一個聖喬治
(唔該唔好再比希望高校條友畫英,呢隻唔係槍彈駁辨)

神父我爆死左了一隻都抽唔到

神父Go

神父:我抽晒你梗係抽唔到啦

唔覺超高校級畫風有咩問題

噗

物資將會全面進場
自己搵link

已經第3張黑傻都仲係唔中黑槍

開技
神父一定中

岩先出左第8張劍黑傻

你心地唔好

lin呢 我買佢慘死！

我要見證歷史

update緊個apps

次次見到金圈都好興奮
一見到saber就

射左廿抽落海
即刻換乳下止蝕離場

身形好撚豬

D垃圾四星禮拎黎餵定賣膠好

終於知點解啲人話第六章會卡
隨便一隻怪都過五萬血既 開寶具都打唔入

餵啦 D膠多到

D怪無乜野 主要係班圓桌啫 特別係高文

爆死左 得隻黑傻

乜撚呀

抵啦

300石抽曬?

咁講 又要比中介扑了

無我幫你吸運點中

執雞先

尼祿清 新個隻幫我訂埋好嗎

想抽白槍 射歪黑肉
冇石 下年見

THIS??

黑肉

55

你射左幾多

2PACK 不過我純粹想睇你抽
點解唔搞掂個台先繼續抽

台煮做到野

smartone呢幾日成日假死 個上網
我睇下咩環境 我依家心情唔係幾好
晏d可能會再追兩pack

我黑槍寶4 唔知追唔追好了

神父係SIM卡放WIFI定係村屋8M果D

你就好

村屋8mb
手提就無限上網 我有個apps直接開台

黑槍

sor，係我開左燈力放出

追埋佢啦 差1隻

無限九成都限速

叻仔

數記wor 比成四百蚊個月

神父因間睇唔睇阿狗

THANKS

我覺得神父唔應該衰比呢班黑心撚睇
抽佢老母

400幾蚊個月都咁LAG

神父屋企有結界

God Father還下街數準備主戰場姐

唔睇d會輸既波

你爆死 = 雲加有運

白俄羅斯野 totally no mood.....

執雞成功

歐嫁王

依兩日打活動次次都係用某位手足隻餵左1隻聖杯既龍娘

已訂

見神父爆死 諗住執雞

發生左D好可怕既事

做咩

二家姐好好用

唔想估 講野直接小小

係你狗竇講左

俾我唔忍啦綺仔

呢個九月課左10pack了
頭先去左入錢比gay仔 心都痛埋

寶二梅林都抵返晒啦

而家新plan298
當我地啲舊客仔係🐶

命裡無時課到有

新玩一個月
求高手carry
985 966 227

你...你收聲...

唔知俾邊個DEL左
加左你

中左白槍但都係無黑槍
淨番3pack追唔追好

你個名

今次對我打擊好大

我好想笑

Btw 見到之前用三千銀買ac個巴打一日前

takamura added

btw你係咪好耐之前有玩aion果個組長

我撐佢 個活動咁撚悶

歐開嘅炒果少少都嗌救命

新手ADD左

例如:言____

10符大爆死

係,你係邊個

打多兩石

岩先依2PACK有冇射歪左D咩出黎

出得嚟行

4I成日架啦

5符追唔到寶

#weak

黑傻only

i am night

仲係好嬲

你地抽野個時多過30石係咪都10連唔單抽

有d後悔合左張寶石佬
早知抽多張先

係

8plus玩fgo有冇問題?

虛數魔術is your friend

會爆死

順到仆街仲要核電
今朝7點用到依家,中途玩左起碼2個鐘FGO都仲有45%電

仲要skip埋

本身都係咁諗 但係廢晒d梅fd子

btw之前係用6仔

thanks 組腸

突爆虛數魔術,牙爆/斯巴達克斯一野轟落去is ok la ching

上帝既指引 呢個時候送石

除左符，只會十連

唔通你係夜神

好撚諷刺 去到想打鳩佢既地步

肌肉nana

乜撚都冇

送3石 回收30石

神父又花式曬卡,睇下張圖後面...

唉屌 我去訓教

朋友仲在生時我都係咁抽
自從朋友死左之後開始10連中間有時會單抽幾下
由2周年開始到依家中野機率係之前差唔多1倍
唔係抽幾pack仲幾隻 係抽好多pack都仲係中好多隻

19999

之前係1%左右 定異常地低先🤔

原本心情都幾差....但見到張圖發自內心笑左

神父爆死

1001招寶具整得好有心機
早幾日打1.5.2先睇到

幾時開始中new 5星都係衰野?

抽中1001算爆死定唔爆死

出左1001之後

神父強度廚

之前係1% 而家歐得有d異常

梳囉

次次抽親圓桌相關既人都會損手爛腳

想問下點解呢隻叫1001

因為一個post有1001個回覆

no on9 la...

一千零一夜

神父又撚狗

笑四

打到1.52就知點解叫1001

點解一個post得1001個回覆

唔怪之得尼痴條撚樣咁多錢課金啦
原來係YouTuber

因為一千零一夜

連登其實可以1002(好似係

收到聖堂教會interview
有啲咩要準備？

唔抽萬聖節pool既話金同銀咪最多加1 ?

搵突爆左既朋友咪+2

又好似係

無農具
求carry

奉獻 俾你嘅前輩 例如綺仔

我都冇抽 學緊佢下面個手順咁打

神父你UP乜鳩?

係時候係到講一講入尼祿教好處

點解入尼祿教？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥綺禮，我地可以𢭃佢；
我唔鍾意天草，我地可以𢱕佢。
神父你睥咩呀？出嚟隻揪吖！

殺生丸真係好靚,好想要

一直透過咸川奉獻緊

自己刷張免費禮打多wave好過🚬

估唔到佢真係放入口

乜水？

呀嬸乜水

ne6痴線佬黎

呢隻真系送都唔要

屌U 唔準話佢

但你絆10wor ching

咩阿嬸
同果個紫色既才巨奮畢門刷勇耳架架測弓尸

牙M同擔拒否型毒撚

又屈

ching做乜

啱喇 紫色一江或；要求買中97中氏叉天

我經常都會掃下自己好友list
當自己有 咁樣可以個心好過小小

屌你...你果然係個本灌醉人地沙煩強姦人本子個主角黎....

WEAK,

Very weak

有冇link 唔要🐼

台主係咪到
假如想平平地買部an機 專門用黎課金
點睇 有冇話要最低配置

load好慢

小米

點解要買an機課金

因為iPhone好似難搞 想一千幾百買部spare an機
用黎翻工跌跌撞撞都好

申請張JBC 撳個制就700蚊

我上淘寶買卡 550人仔copy個曲落appstore就搞掂😒

C狐大法好

Samsung J系列同A系列嗰一堆好似千零二千港紙就有部
不過最多得4gb RAM,
加上an機本身打機一定無apple咁順

用番iphone好過啦

都係想一勞永逸
想自己課信用卡

聽日落數記睇下有冇得free先

要平一定買小米
又啱神父用

1000樓下就殺
訓先 好眼訓

淘寶買點卡冇得用PPS
一定要入錢落支那寶好煩下wo

神父唔要me了

小米千一有找
利伸用緊

用部石器XPERIA Z課緊
開到GAME就得喇又唔係要黎玩

我淘寶碌master喎
下下轉去an仲麻煩

以前買話虛擬物品唔比用信用卡 PPS 八達通wo

未試過淘寶，外國想喺淘寶買itunes 卡係唔係唔可以用visa?
成日轉android真係好煩，又成日怕唔見account嗰下仲緊張過抽卡

一泄係咪到

神父又贏

成班友又趁機曬

キアラ様は世界で一番強いんだから

早晨巨頭朝拜

銀時巴有冇好友位carry下新手
203508258

係呀

抽到齊格飛個陣,我feel到佢同我講對唔住

冇白槍

石account定點 sup list個隻仲係寶1既

C again bro

晨早一抽

金球槍職

仆你個街龍...

橙

未重開game
fd list會資料未更新

望到神父個ac
我覺得我做新手個段時間係零

有冇巴打刷過北美果關龍牙 好唔好跌

add fd carry我未

我最近先為龍娘刷過
答案係no
第七特異點個關先好跌少少

加左你啦 takamura 果個我黎

龍牙難民 event換得30隻

刷過第三章個關一日過百粒龍牙
貪佢用ap少同唔洗點開技都清到怪

講龍牙既話 騎修都ok

我反而覺得北米好跌d 同埋第七特異點果關我打好耐

唉 起身見到悲報
台主一訓就熄燈

我上左映 大家睇左未

辣殺到你

配音垃撚圾，曬咗套戲

點解次次神父抽卡都可以笑

公平咩

反綺力

翼龍之島幾好刷

點解入尼祿教？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥綺禮，我地可以𢭃佢；
我唔鍾意天草，我地可以𢱕佢。
神父你睥咩呀？出嚟隻揪吖！

Caster nero真心可愛

都係沖田組最和平

係所有nero

反神父大聯盟

好過出芬恩

得嫁王唔錯

劍nero唔太識欣賞

G

海豹又想挑起戰爭？

酒吞衫唔loli 不了

Too old
No thank you

幾千歲 不了

紅色的 saber先係精髓

當年打psp 條半透裙堅系領先世界

紅勝過藍

紅 櫻 jk都正

得藍唔正

駁唔到

lily>bride>求其

會唔會出nero lily

藍已經唔見左

藍呆總有一日會凱旋歸來

All in 師匠
正宮

尼祿童年好慘，比老母操控

屌你咩

比多d關愛佢

nero lily alter

Nero mother

未出就射左部唉風X比咸川...
我都係來年再戰梅毒 好撚灰

Pixiv本fgo畫集係咪剩得booth買到

感謝課長等我有驚玩

有冇射歪？

射左部唉風X姐係幾多抽?
利申: 冇課過唔識計

寶五黑槍比寶二白槍更開心

破產都要課一隻呀！

抽唔到

收島風神父兩隻都有

用人地果隻

寶2效率高好多呀 破2次產

我有寶七小太陽

想要白槍

但無左朋友之後就好慎重考慮有無必要

留番之後既pool算

你要諗實用性 出新角有冇可能射完回70np🤔
肯定無

記得一年前個陣好多人都叫春唔想要重覆

識貨

主要係新年福袋可以走去抽槍袋

快d出隻有高速神言既五星啦

都已經抽齊(女角)了，再抽緊係博佢寶2/5既啦

白槍你是我最想留住的寶5

有都會係單體寶

抽嫁王都唔止一部iPhone

為左尼祿已放棄一log iphone x

課金量排名

離題問下 mh
麻棍用
飛燕 騎乘 狀態異常+2 特殊會心 心眼
蟲用高耳個隻
咁玩夠唔夠

棍=亂尻咁亂

咁就用依套玩住先

以後淨係得暗鍋

⚙️又拯救世人免受暗鍋之苦

借到活動禮裝係咪自己裝第2張禮裝都唔會有加成?

100%果D最高100%
+1/+2果D疊加

好多人課左部ipx

多謝課長 ps5研發靠你地

ps5一早研發左啦

會然言xxx: 用銀時隻寶五伊莉雅當抽左

伊莉雅由銀時守護

又追擊

乸型先會食言
例如：言xxx

聯動量

左上隻red stone十幾年前玩過，仲記得要裝applocale玩，竟然未死仲有得搞合作

白槍放完寶具後回70%魔？

Dmm出紙箱戰機娘

回20, 充50

之前見到有四字詞語娘

呢度指自己開技定係caster補

自己技3

放棄白槍 等武藏算

其實邊度有預告，官方推特？

9估

9UP唔洗本

早晨

等到有

新年果時話1.5.3有POOL, 新年係比大家抽下先

課到中 琴晚我都追多兩pack

神父有禮？

聽你講
課左兩pack中白槍

信神父 得五星

等大衞星🌸降落先抽

而家D 海豹可以咁"明張目膽"?

( Show Blocked User - 屌膠一切 )
Block咗好耐 提下大家可以block

咸濕狐 要揸就揸我

黑槍招2技又幾撚勁

除左NP率柒左D其實好勁

一陣又比人屌老屎忽就可以曬
海豹曬就屌

人地驚你曬傷渣

個個都係大課長黎

咁我地先有FGO玩

雙重標準 明明大家都係分享喜悅

0課清泉 here

新手要團結

冇野可以哂, 絕對清泉

會唔會遲D演變到曬login日

未到黑五就差一大堆卡數

老屎忽清算名單：
1. 姬XXX

以下開放比 開服元老表演

0課
追多一pack
已經寶2白槍寶5黑傻 但都係無黑槍

4星卷換

本身想換尼祿

不了 有黑槍夠了

再抽會寶6黑槍

黑槍單體爆擊攻擊同寶具有得Fight

寶5黑傻都仲未有黑槍

支持你呀85lv龍娘

清姬派 大家都係龍

拎住黑槍呆同槍奶光就夠了 唔需要5星

啱呀 升爆呢兩隻都夠玩啦

0課
但諗緊課唔課抽梅林同黑/白槍

不過有武藏就一定兩pack起手

跟唔跟到最新個新手標準架

啱呀
抽到都無料30，不如唔好抽

等梅林單up pool追梅林+黑槍
白槍用落輸出麻麻

未雨綢繆姐 等到遲D有料你即刻變做大師級MASTER

有寶解 遲d

神父又領先世界

點解個個可以咁有信心 一兩劈就夠

佢地以為個個都可以好似神父咁

機率上100抽就有1張?

你要相信自己係歐洲人

新手想問下上面咁多0課既係咪扮架咋, 呢隻驚有0課架咩

請相信我之術/ 相信相信你的我

好似每日都RESET 同香港處女咁上下

真0課
石帳都無買

神父只可以有一位
唔係人人做到天選之人

上面話黑槍單體爆擊同寶具威力
咁白槍有咩特點

梅林單up，即係30號

講真比杯劍龍娘真係人之常情
隻野又好打活動期間又可愛...完全係完美
希望大家唔好再笑人

聽日好似up3隻 1號先單up

我抽嫁王第1x劈先中第一隻五星

你唔係要連射都用番太陽仔or換skin啦

淨係笑你

我鋪鋪都用你隻聖杯龍娘

離罩真係好核突

唔post圖又要block

刷左幾日先開到，做唔到元老

龍娘

如果劍龍np率高啲都話叫過癮，依家同得兩技無分別

已經唔係完美ac

FGO嘅連續login好黑暗

仲有無人挑機

只要相信自己能成為超級歐洲人就得格啦

窮撚表示冇黃金律，做唔到課長
求其中一隻四星嘅活動cover角都心足

其實幾多抽計1劈

¥9800

1x劈

1pack石

唔係一次十抽=一劈咩
定我真心左

呢度D人都10劈起跳

你聽邊個講

輸出低

一次十抽一pack 邊個咁大整蠱

1x劈係講緊第一隻五星
都未計寶五嫁王

我抽到一隻五星都夠皮

你望真啲 尼祿教狂熱教徒

抽左幾千pack

課咗兩pack都要block
用千幾蚊中隻人又唔post圖咁都block。無天理

重點唔係第一次
要唔要我搵佢往績

唔記得了

輸出低....
咁有冇咩正面特點

唔洗啦，我信你。

中左黑槍 槍狐bb可以休息下 等高難度關先出動

非洲個幾次佢又唔計,慘無人道

無10pack都唔好講中咗

認真 2pack中到五星都算好彩

宜到有冇人鐘意我老婆幼妻

未入貨金之路

白槍係寶具威力差啲
NP回轉率就相當優秀，有叉50np技，寶具仲有recharge效果
佢係朝寶具連發方面咁用

等強化

仆街黎

好啦 我道歉 希望你多D留言討論

Del佢fd

無課game黎

好彩有先見之明一早Del左

屌牙
強姦犯比人強姦返就當無數

1x劈定1x十抽?

貓貓: 又話冇錢 呸汪

我係到想同del過我fd既人講 「真係巴閉」

岩岩出左糧丫嘛

大家貨金都直接用魔法卡??

糾正風氣呀
成日都我做醜人

我覺得add都冇add過仲巴閉

非洲番幾次，都改變唔到想晒嘅海豹本質

非洲又點計先?
唔係2pack冇中又當非洲啊

唔好嬲啦貓貓 最多俾黃金貓罐頭你食

多謝

瑪修彈藥包

魔力逆流之光

零FD子

正係識攻擊人地幾千歳果啲乜野心態

幾千歲又點

餵貓貓食左2個黃金貓罐頭就唔嬲我仲好開心 相信TAMAMO9入面貓貓係最易收買果個

比人踢死

想買埋個表情

hi

訂左

C狐BB同槍狐BB已經想食都無得食啦 唔係邊有貓貓份

鈴鹿呢,無人鍾意鈴鹿???

想問一下用金方開文西禮黎換會唔會限時

鈴鹿? 不了 我愛大波波

會, 好似得90日

利申上網睇圖

諗起呢本艦娘本, 你仲有冇見過貓貓?

講攻擊咁鬼難聽 只係講事實
你自己計下一個BBA等於幾多個莫教授
年紀咁大唔引起人注意先奇怪

來自深圳OST

為左C狐BB係屋企有D野做下 先召喚06同佢嘈下交

鈴鹿都ok大呀

鈴鹿都大格

以後唔曬
正常討論

聽到唔願做野

我愛鈴鹿

我餵完貓貓之後C狐BB咁樣望住我

Me2

又要俾人毒殺

大發慈悲比你養過隻貓

我寶5咗所以先愛
唔係真心

C狐BB應該最多都係咁樣報復 如果無開奇怪既MODE的話

成隻驚一係不懂人心一係大波
堆B C級全部死哂咁

點解呢到咁多人隻隻都寶五

所以咪一堆Saber臉

NOBU都係 未去到

因為要以神父為基準

個個都黃金律 EX

難聽過粗口

對信用卡使用理性蒸發
回過神時會發現已經寶五左

個個黃金律EX

你當凜死架

同埋唔排除有痴線佬M性高
只係想師傅一直追著佢黎捅
對於鐘意師傅既M男黎講
俾師傅追係一件好浪漫既事

你又岩

為真相發聲
跟我講一次
紫色老針午耳考考刷刀耳耳劇刷考考刷箫十

[black]我愛老女人[/black]

角度問題 驚模組都唔細

拉姆

BB果D 望到都射左半

（<ゝω・）

NOBU

咪玩啦一泄清 凜G有B咁龍仔都有30cm啦

劃到好矮 ,但設定有170

就算係紫色老太婆⋯
阿婆都係有市場架⋯

屌
佢真係有B

美の顕現 B

變幻球黎姐
你睇尼托個對

完美

佢個樣同肉體唔係阿婆就得

靈基成長啊屌

吼哦咪正常size

渚の第六天魔王嘅副作用

武藏

奶光

一係大一係細一係平

整隊巨乳TEAM都好

武藏有咁大咩

今晚就最後

武藏一睇就知健康順產型

當初宗介十連定廿連寶2

精神都唔係

收左幾錢,咁黎抺黑

啲人唔識食

我都愛黎明

你早排唔係差啲打死佢咩

真正老太婆:冇眉娘

好似甘連

多痴線佬

紅勝於藍

係,佢抵打

無啦啦有更新

揀正5點，又係d開機時間黎喎

又有呢d伏pool

以後唔好

哦 送張禮裝 石同開個新POOL啫

文西

年紀大又點，個樣同body正過好多後生

師匠最高

■対応日時
2017年9月29日(金) 18:00

■対応内容
▼ゲームの更新
1.FGO THE STAGE 秋公演記念キャンペーンの開始
2.聖晶石召喚(期間限定)「FGO THE STAGE 秋公演記念ピックアップ召喚(日替り)」の開始

笑死我了

衛星呢

又pick莫子 其實係咪on9架

大衛星呢

又係呢幾隻

3隻字。。。原來係達文西

第6章堆友黎

又可以睇神父爆死完 小莫仲係寶4

好似完咗萬聖節復刻先有

根本唔怕抽唔到圓桌班story限，個個月都pick咁濟

神父可能寶五拉二